（回憶postcard行動）紅色的郵筒就像是帶着神秘

有幸在另一面旗幟下生活了10多年。20年了，那些記憶雖然褪色，但那鮮明的顔色還在腦海裏。曾經，曾經郵政服務和消防救護都是同一顏色，20年前，卻換上男人最討厭的顏色。

今天郵局可以因為收入不好關閉，老人因為賣紙皮被罰款。換走一面旗幟，連靈魂都換走了。

我不能幫郵筒換回本來的衣服，我只能透過科技把以前的樣子略為還原。

我要把這59個政府想除之而後快的郵筒記錄下來，不知道下個20年還留下多少？

Facebook

Telegram: HappymomentHK

邱通

多多支持

我覺得這款很漂亮，可惜我沒有藝術細胞

竟然得7views?係咪直接係到睇唔計views 我好想要啊 巴打會唔會考慮下降低少少views數 好可惜啊

Btw 可以話我知呢d郵筒係邊嗎

謝謝你。這個在油塘，其實影片已經有提示。巴打可以分享俾朋友。postcard 已印好，view數只是一個動力，畢竟拍哂59個郵筒要大家集氣。就算不夠10,000 view 也會送出postcard 。

支持

唔知幾時起我都好鍾意郵筒

寄信俾人同期待回信呢啲嘢真係俱往矣

巴打繼續

得閒去油塘睇下

油塘有兩個郵筒，我下條影片會係另外一個，敬請留意

謝謝，巴打可以留個地址，寄張poster俾你。不過可能要一個月後，去晒咁多個郵筒先。

謝謝

呢個好似幫佢賣廣告咁

全港唯一

出地址會出事

btw thx巴打好有心

郵筒中的肥仔

謝謝！

pish

蘋果也有介紹皇冠郵筒

推

這次在觀塘半山區

這次去了彩虹

Telegram

這次來到彩雲邨

這次來到慈雲山

有學生妹經過

郵筒拍住報紙檔

我

這次來到天馬苑

九龍城擋子彈郵筒

這次來到界限街

這次來到旺角

幾時到清麗苑？

差不多了,準備去美孚,之後搭西鐵去元朗

這次來到中環,這是一個特別的郵筒